我賭贏了港交

我賭贏了金沙,

我賭贏了匯豐,

我賭贏了港交,

我賭贏了新鴻基,

我賭贏了港鐵,

我賭贏了太古,

我賭贏了領匯,

我賭贏了港鐵,

我賭贏了長和,

我賭贏了吉利,

我賭贏了舜宇同瑞聲.

我賭贏了一次又一次的業績.

這次我賭700了.

和以往一樣,都是把上一次贏到的+本金all in下去.

貪心又具膽小的我,選了一隻性價比,槓杆比都最優秀的中等偏遠QQ牛.

本著蝕10%就即走的原則set好曬止蝕價.

第二日起身,我發現我的倉一片空白,什麼也沒有.

加油

返工對沖，再買過

買啊,遲d買基金算了.

牛熊莊賭大細,大家該醒一醒了.

睇到扯扯地

又証明 本多必勝（莊家）

lm

原來沒有 從來都沒有

本來無一物 何處惹塵埃